❲ 連 登 撐 住 ❳ BBC：一場「沒領導」的示威

英國《天空新聞》（Sky News）全程直播清場過程，《英國廣播公司》（BBC）以〈香港紀念政權交接發生衝突〉（Clashes as Hong Kong marks handover anniversary）為題，由不同角度報道整日過程，包括分析利用手機程式發起一場「沒領導」的示威；《衛報》（Guardian）、《泰晤士報》（The Times）的網頁版亦在當眼地方報道事件。

推

push

大家可能要保護連登...

連仔最後防線

咪share 共媒01啲link啦屌

對唔住

多謝香討義士